有冇人鍾意Foster The People呢隊band?

見好似冇乜人講
最出名個首：

喺學校大大聲播呢首就最正

冇咁出名但應該都有唔少人聽過：
舊啲嘅：
(personal favorite)

近期啲嘅：

細細個已經超鍾意
最鍾意都係pumped up kicks+ Waste

終於有人覆
Waste都正
Btw 佢哋啲live好有料，尤其係mark foster把聲，現場同錄音把聲係冇分別咁濟，好癲
唔知第時有冇機會喺香港睇到佢哋live

pumped up kicks meme

其實FTP啲fans唔多鍾意啲人攞首歌嚟做meme/整compilations

我係因為睇memes先識呢首歌

聽Houdini而識呢隊band
鐘意到去旅行果陣買左Sacred Hearts Club隻CD
黎香港live我會既樂隊之一

Houdini真係唔知點解會聽到上癮

Mark Foster唱live真係

you have the name someone I love

Ruby
Don’t Stop
Pseudologia Fantastica

樓主一首都冇講

does it djent?

大個先知pumped up kicks講乜

舉啲例子啫，唔使列曬成個albun啲歌出嚟啩
重有best friend, doing it for the money

加一
以前完全唔知佢講乜
以為係嗰啲青春活力歌

其實知道咗歌詞啲意思之後，聽緊嘅時候會覺得幾心寒，因為會想像到自己做咗個shooter嘅情景

新歌

最近Spotify suggest 左哩隊
d歌幾正

係好正，Mark Foster把聲好特別
建議聽吓Supermodel個album，啲psychedelic rock會聽到上癮
Torches都唔錯，啲歌pop啲易入口啲